君妖雙親已摔破 明年掃墓再起過

警黑勾結的錯 墳前與父母開拖

歡迎接力

杜sir 首 弱？

好心分手

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

君妖雙親已摔破 明年掃墓再起過
警黑勾結的錯 墳前與父母開拖
又俾like同握手 犯眾憎仍難避過
自作孽惹鄉黑把火 中聯辦筆數先過